Josep Welt wasta Jaan Konsen. Ette kutsuti Karl Wända ja see andis tunnistust selle  Mütsi wahel ei olle ühtegi raha olnud tema olla selle mütsi seal kambris keige rahwa silma al lahti teinud aga seal polle ühtegi raha wahel olnud. Et kaibaja ja kaibatu siin ei olle saab teine kord edasi tallitud.
Märkus:  edasi 48.
